[
    {
        "randomId": 635
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    }
]